嗨______

凍醒

開緊冷氣

熱醒

少少發燒

多多發水

我好多水

你多飲梗係

一陣佢見到

尋晚都出現了

以為你睇唔到

我quote埋

勁 有料

乜野名黎

唔撚係我改 佢入我ac

最近點

返工>瞓>返工>瞓

打機？

戒了

打丁？

每日一丁

咁少

老了

舉下鐵先